这就是为什么，当练习结束时，他从一个队友走向另一个队友，手掌伸开。科比·布莱恩特打了一个队友100多美元，而不是沙克·杰夫·珀尔曼，2020年9月25日，第五个第三十八个
像在巴西一样，砍砍和焚烧是农民清理土地的一种简单方式，在这种情况下，棕榈油和造纸行业也是如此。巴西、西伯利亚和美国西部的野火有什么共同之处？丽丽派克？2020年9月17日？Vox
树冠开始后退，其边缘受到水力发电、伐木以及棕榈油种植园扩张的冲击。洗发水中的环境问题-第90期：绿色的东西| Anastasia Bendbury&Michael Shilo DeLay | 2020年9月16日| Nautilus
该国近一半的油棕榈由小农种植，而不是大型农业综合企业。洗发水中的环境问题-第90期：绿色的东西| Anastasia Bendbury&Michael Shilo DeLay | 2020年9月16日| Nautilus
皮肤电传感器要求用户将手掌放在手表表面进行读数，同样可以随时间跟踪以测量压力水平。Fitbit推出新的智能手表，追踪车主的压力有多大| Aaron Pressman | 2020年8月25日|财富
收紧衣领后，斯特拉摆出奴隶的姿势：双膝跪下，双腿微微张开，手掌面朝上放在大腿上。地下城和生殖器夹：在传说中的BDSM城堡内| Ian Frisch | 2014年12月20日|每日野兽
这些村庄过去常常收获橡胶、可可、棕榈油和咖啡豆。刚果被遗忘的殖民地逃亡|尼娜·斯特罗奇利奇| 2014年12月18日|每日野兽
在AFI晚宴的那天，希区柯克收到了来自棕榈泉市弗兰克·卡普拉的电报。阿尔弗雷德·希区柯克的《褪色为黑色：伟大导演的最后日子》|大卫·弗里曼| 2014年12月13日|每日野兽报
在我们的数字世界中，所有人类历史积累的知识都掌握在我们手中。关于弗格森的事实很重要，Dammit |道格·麦金太尔| 2014年12月3日|每日野兽
1965年棕榈周日晚上9:30左右，龙卷风袭击了俄亥俄州的托莱多。注意警告：为什么我们处于大灭绝的边缘|肖恩·B·卡罗尔| 2014年11月30日|每日野兽
这一时期的烟草也被卷在棕榈叶中进行熏制。烟叶它的历史、品种、文化、制造和商业——E.R.比林斯。
他强壮的双手将手掌向下放在椅子扶手上，用力按压。贝拉·唐娜|罗伯特·希金斯
事实上，手掌上有一小滴鲜血清晰地映衬着坚实的粉红色肌肤。离奇的故事|各种各样
她现在已经脱下手套，手掌放在他的手上，让人想起了埃斯帕涅。寻找父亲的迷迭香| C.N.威廉姆森
圭亚那的土著人使用一种管子或烟斗，这种管子或烟斗与切罗特不一样，是由一种棕榈树的果皮制成的。烟叶它的历史、品种、文化、制造和商业——E.R.比林斯。